[老母機] 紅米note4 + 支那移動 得唔得?

呀媽用咁第1代紅米, 用咁支那移動限速PLAN
而家佢同D 師奶SEND 相, 話LOAD相好慢.
而家想換機&換PLAN
其實都唔想買支那機. 不過係得紅米有個老人家簡易MODE.
想問下紅米NOTE4 個頻譜, 用唔用到支那移動 4G PLAN?
THXTHX

得，有行貨
可以買4x，用鳩通cpu, 仲慳電啲新啲

跑分好人人似4好過4X
實際用邊部好D？
齋打電話，whatapp，影相

樓主新腥港人 香港人用小米

買紅米3 好過

紅米3 > 紅米4x > 紅米4

btw 不如買 sony xperia xa啦， 有nfc 八達通 玩下， 而家千五有找 仲買紅米

打電話whatsapp 影機使鬼咁高分咩
我而家用緊note 4幾想轉4x, 又平

冇簡易模式

咁既樣 note4x啦

高通625 都叫用得落

雖然大陸野
不過xa mtk+2gb ram真係

真心 Note4x 抵玩 又平又順